會員「一直」入一入嚟

我屌你老母呀柒頭，咁撚中意解密，祝你全家生花柳生仔比狗屌生女做公廁

推

不能同意更多
條傻西真係好撚煩

一個負評

一直 收左皮未？